[4月22 HBO首播] Westworld Season 2 最新Trailer

April 22, 2018
Bring yourself back online

唔知點解上季已經好憎Maeve

睇黎下季都仲有好多戲份

有Clementine
0:50 有Logan, 應該講返William 過去點奪權?

但maeve已經算叫做討好啲果個
係後尾同lab果兩條友條線鳩鳩地

SW

Clem 有得繼續出場真係好
loagn william果度又大把野講 講佢一步步爬上去

btw有成6個park

J ed呢個look 即刻支持佢burn it to the ground

頂睇多次s1先

westworld都咁少人理

幾時到4月

大蘿核

好正呀媽
4月未呀屌

正呀

好撚期待 覺得仲激過S1

未睇先推

x2
又醜樣又唔討好，幾時先死

總凝住呢季會差過上一季
上一季太高質

利伸 冇睇過任何theory直踩十集

William似係第一季尾走甩左
其他人似釘哂

S2應該痴線過上季

MIB不知幾開心
其他人配角果班其實都冇死
董事會個黑妹好似冇事，elsie, stubbs都冇死
董事會班路人就應該死一大半

同埋ford都未必完全死哂

我估會緊湊刺激啲
但上一季westworld嘅懸疑同世界觀做得好好
果時直接睇到e10知道黑帽人係William個表情係

初初睇無留意係唔同時間線
知道左即刻返轉頭睇過

果陣ep3開始有人話唔同timeframe
搞到果集睇到頭都痛撚埋 半信半疑咁好正

今季應該無上季咁扭橋 但係緊湊刺激好多

呢套劇最好唔好估點發展

留名
Bgm好撚正

我覺得估先好玩
因為佢係原創劇
唔似得其他係有原著個d咁
d睇過原著既人走出黎嘈

個陣每星期睇完一集再去reddit追劇情討論
刺激到爆

Ford就死左佢算啦，只有佢死左第一季既所有計劃都係完整返

咁次係咪冇安東尼啦？

lab個後生仔應該冇咁簡單
佢係maeve臨走個陣特登講佢個女係乜zone
最後搞到maeve冇走到

佢先係主角

後生仔應該係聽 dr ford 做野，要刺激/ 幫助 maeve 成長，比 choice maeve 去選擇，所謂自由意志。

Alt Shift X
Westworld Season 2 Super Bowl Ad Explained

今季應該可以用多d時間對班角色描寫深入d
上季多數都係twist+mind fuck解謎同個maze

估先好玩X2，雖然唔排除有班痴線佬可能又估得中
但上reddit睇theory先有樂趣
同埋套劇比咁多背景資料，又特登整咁多code比人解密都係想人估姐

睇reddit班友仔啲猜測我覺得好好睇

但係s1e10如果一早知道黑帽人就係William
會冇咁震撼

今季睇佢同Dolores點睇呢個世界
maeve似救世主，dolores似terminator+暴君

依套睇到第2集已經放棄左

S2會開多幾多個園區先。

套劇如果出game就正。

渣架 好好睇

呢套咁高質都棄

佢冇死係會搞到S1 finale成件事cheap哂
肉身就肯定死咗，但意識/精神就唔知喇 佢最尾講果段野有啲保留

果陣好多人話佢地係host

好正

啱啱睇完 dolores喺lab隻狼頭真係宜家先留意到
alt shift x如果黎緊整埋westworld s2每集分析就真係不得了

當時仲有另一班人話Logan先係MIB
集集搵野證明係唔同timeframe
Bernard果度又係一開始已經估佢係host
但到真係開估what door果陣都仲係好震驚，如果build up得好其實都有返個效果

我太蠢睇左咁耐都冇估到mib係logan/William
一直以為同一時空
所以揭盅果時係

睇ww最正係睇事後討論，連登果期劇情討論都高質

其實睇呢類劇期間唔係好敢上討論區睇
驚太多嘢揭曉會冇咁好睇

頭兩集咁好睇都棄得落手

EP2果陣有特登出左大大個舊westworld logo
線索其實都幾多，不過真係細心先會留意到

我太粗心
今季一定要細心啲睇

右上角

ww s1已經正過got s1
咁都棄

有d似係Ford 來?
但記得話S2 係無Dr.Ford 既
可能係回憶來?

what door 前果陣已經feel 到唔對路
「唔通佢都係host?」
跟住一「what door」果陣
心入邊簡直係不停地oh my fucking god

講佢有個仔病死左都估到佢有機係host,
ford成日話d host既背景都要有d 悲劇做個base

好似EP2定3一出reddit 已經有呢幅圖

睇落似young ford，可能係dolores老豆上一個身份既flashback
不過有S2既new cast好似漏左口風話S2有份同anthony hopkins一齊拍

唔出奇，Dr. Ford 咁重要
就算S2 無Dr.Ford既故事
Dolores 同Bernard 既回憶入邊都一定有佢啦...所以應該都要揾佢拍某d shot

跟手仲要殺埋個女人 果集真係holy shit到完場

係 班痴線佬
果陣勁多對比圖

通緝令分別太明顯
最估唔到係個花奶牌字個字體唔同都俾人見到
而仲要呢個係Nolan 夫婦 intentional 整出黎的分別係最神

齋講S1黎講，GOT仲悶

最痴線既係套劇真係所有detail位都做到足